德國推新印太政策 擬派軍艦到南海

德國內閣近日通過新的印太外交政策，強調印度洋和南中國海自由航行的重要性，計畫派遣海軍以捍衛德國的利益。

德國水面艦艇好流㗎咋
派潛水艇就差唔多

而家係咪德國總理話事

德意志

起碼插咗旗先

呢個係德國總統,唔係總理!
德國總統冇實權

嘩

新八國聯軍

同一時間南海有幾多國軍艦？

但德國本身都唔夠兵

英法美日德意澳+印
新八國聯軍

好有小早川秋秀feel
陣間係陣前判變

意同法有咩？

潛艇應該一早派咗都唔會話你知啦

請先增加軍費 海軍 空軍

Baden-Württemberg-class 7200 TONS 算堅

南海變公廁

俾斯麥號
uboat

啱

唔知而家可以開幾多枱麻雀呢

會唔會係德國做二五仔實際援兵中共？

Deutschland, Deutschland...

Über alles

蝗毅真係做到野

德國海軍其實好弱 叛變都唔會有大影響

天下圍攻

CIA嚟

施佩伯爵將軍號

總理係東德婆

極重要一定要知，「天下圍共」正名係「印太戰略」，全球包圍網逐漸成形

唔多信個死肥婆

支那好得罪唔得罪，得罪歐盟成員國捷克

歐盟大佬德國本來都隻眼開隻眼閉咁，等你中美慢慢打生打死臨尾執返個熱煎堆。依家你on9支那唔識玩恰鳩我d靚，其他靚望撚到實晒，想扮見唔到都唔得。

見你弱智到咁，唔聯美送你一程都覺得唔好意思啦

其他靚望實晒，德國縮就準備俾人踢落來，唔使指意再做歐盟大佬

二戰潛艇

支那全境更應該變為公廁

入過南海都先好話自己係大國

Push

我已經好耐冇聽過德軍個名
以前所向披靡嘅德意志

支那黑社會咁款兇捷克 德國幾廢都要做個樣
唔做嘅話 對外俾支那食住 對內冇人服佢

英美德俄法意日奧

推

蝗僞應記大功

法唔得啦 要去地中海打鳩火雞

死肥婆係咪俾人架空咗

王偽歐洲之旅功德圓滿

八國聯軍就快歸位

肥婆係咪俾人收左皮